六月及七月大事時間表

以下最近既大事整合：

6 月 20 日（四） 死線

6月21日（五） 明日大嶼
6月28日（五）G20 峰會
7月1日 (一） 回歸
7月3日 (三) 國歌法

以上既日子對香港都有非常重要既影響，不得不出席，應該優先考慮以上日子先。。。

推

Push

七月二日 選民登記截止

係。。。

更正

7月1日 (一） 淪陷

明日大嶼二讀？